邊度照胃腸鏡

求問，無保險，邊度照胃腸鏡好？
同埋要預幾錢？

公家排太耐：（